［IOS/AN]神魔之塔 (25) 等埋GNN先開新post

點解開左新po都冇gnn嘅

什麼爛post name

留名等開新post

聽日係咪開神魔之塔 (25.5)?

25.1

新人留名入坑

梅窩玩家留名

有鳩

呢關明明上網睇係星期一有bonus
屌佢尋晚10 點幾突然有
打都打唔哂 就要訓 點解會咁

有你就打啦

邊忽似男人 好似係唔知邊個嘅細路？基路亞？

問題係打唔切咁多關
今日又冇左

慢慢打啦

虛影好難打又冇bonus

九封難打d，好似係

慢慢磨緊體

食石回體啦

我冇柄架

btw好想抽卡

抽啦

好可愛

唔抽會後悔

抽咗都會

富奸好鍾意唔指明性別

古拿比加、柯特、阿路加、尼飛彼多
呢堆其實都冇講明男定女

係

男男女, 其實都唔洗咁介意係男定女, 順眼咪得
古拿係一開始中性姐, 之後都明顯係男人
凱特配音同身型都係男喎
阿路加的話照計係女, 純粹佢全家都係會用少爺黎稱呼
蟻係冇性別

富奸第一個中性人係南野秀一

唔係凱特
係基路亞家族果個柯特

我星期4 早上唔見有..

會唔會今日講合作

酷拉皮卡個25%光珠掉落率都唔係特別明顯,試左好多次，反而三藏果個25%成日天降

呢隊好似無25% wo

得三藏同亞特係明顯有感覺
其餘都無感

係咪5點gnn

下版獵人合作2.0 解放ok

再合作應該都未復刊

i mean 複製人 ,全隊有落珠加乘都唔係太明顯

獵人應該會絕版 ，下次改版最快都要兩個星期後，好似係

咁快解放

合作點會出解放呀

「盛宴的款待」福利關卡下週登場。為了讓召喚師刷得更盡興，下週一開始一連七天每天登入即送 50 點體力獎賞（需於社群> 獎賞即日領取）。

連體水都

GNN

終於有新關打

獵人咁勁

黎緊幾期都唔好期望d卡會改得好勁

睇完等如冇睇

Hea

廢到

原來黑鐵仲未完 三清解放完都係虧，同埋靈寶天尊幾時解？

點解段片係潛解通天教主

神魔 會唔會出小傑動態

咪係囉 連gnn都有bug

同貓公爵有組合技

通天教主潛解
7月5號

不嬲都有，可以轉屬

轉魔強化珠，不嬲都有

啱啱改番 好撚好笑

以前連種族珠都未出

我頭先冇睇曬成條片 即係解放完只可以同貓貓有組合技同轉屬性

三清解放好垃圾 都預咗

咦，其實有冇得轉屬

垃圾解放>垃圾

全隊木神, 可以砌到啲乜出黎
全隊水神, 特哥都唔用佢, 水妍自己都大轉版, 有撚用
仲要技14, 真係搵鬼練
通天唯一用途係兼具短過八封, 但3圍同單技完敗

不了了之

預左架啦，本身招技係圍城好難變其他野出黎，比個+5combo算係咁，不過要全神

我到依家都未練過任何一隻

所以入天照隊冇用

呢啲舊時代產物都係練完之後放哂喺度

仲諗住會無條件+combo, 竟然限咗全神.

fuck 不過小弟唔玩天照隊

黑帝斯都得

係水神/木神

暫時保密

咩嚟

登入2000日獎勵（鳩up）

別西

烏蠅變蝴蝶

應該出隻曱甴skin 先過癮

又可以拎返出嚟用

異轉先拎出黎啦

搞到咁靚呀

咁咪要等到十週年

乜野垃圾解放黎

仲要整個新靚難度定義出黎點知用係廢卡到

神魔之塔 (25.1) 愈做愈hea

點先有特選抽卡？ 吹到有道羅斯個d

直接抽大卡池啦，反正你隊員選擇應該都唔多

抽完卡+做完一日嘅公會任就有

兩個條件？ 姐係抽一下大卡+做哂公會任就？

首先拎左隻阿路加出黎，跟住夠lv100，抽一次卡，一日內做齊5個公會任

這？ 中左烏天狗同天照

啱啦

打返兩隻ching返嚟

我記得以前中級好似有千五經？

Ching?咩來

最近玩返 宙斯冇得轉屬?

火有呢堆

玩哂啦 洛可可

有，不如拎你個隊出黎睇下，可能未潛解未異轉咁樣就冇得轉屬

1隻冇用，起碼4張啦

啱啱好
睇完波就打地獄

咩係ching

你抽到未

佢講緊呢兩隻清

好似抽到好耐，之前個榜見佢有用

抽到咩？

洛可可

清夾到咩？ 天照又冇咩人用 天狗有人用？

呢兩隻都冇咩用啦姐係。火隊又組唔到

自選all max揀。。。

大家咁熱烈討論

傑犽隊 仲屈過巴龍好多

太多功能

係

快D出小傑動態

啱啱抽到奇犽
有無組隊教學

想問尼特羅 係味一隻就夠
尼飛比多都係？ 冇乜背包位 d靈光飛刀手個d阻住哂..

食咗佢囉

凸咗咪唔拎出嚟，由佢過期自動消失

有得用黎換其他卡

終於有得速刷冥王

用咩隊

有無得11 回合通關

古拿係咪可以解到禁錮

...我食哂 尼特羅

升完技咪換其他

如「英格蘭」獲較多召喚師支持，全體召喚師可獲：體力回復劑 1 支 + 金果蛾龍 1 隻；
如「巴拿馬」獲較多召喚師支持，全體召喚師可獲：體力回復劑 1 支 + 瘋頭 1 隻。

逼人支持巴拿馬

依d on9野真係依隻game 先諗到

因為已經諗唔倒新野

用 犽傑隊，輕鬆過

合作都就完，快d出小傑動態

都賺夠，呢d活動助下興姐

應該係你配左隻異轉左嘅暗希，所以轉唔倒屬
解決方法一：用番隻未異轉嘅暗希friend
解決方法二：將你嘅暗希異轉，宙斯潛解，再配異轉左嘅暗希

係咪改過 之前用異轉希都轉到隻宙斯

要你朋友個隻暗希同你一樣先轉到呀

得左上角個標記唔同

原來有分架 其實潛解定異轉勁啲

潛解左先可以異轉，異轉勁d

異轉完唔同左性質 冇得瘋狂消珠

有煉化同幻化兩個形態，你嗰個係幻化

唔係唔支持呀

有得送靈魂，支持英格蘭

on9狗

呢隊泛用性高唔高 我剩係砌到呢隊

唔高，唔是油王咪練複製人，同樣既資源練其他卡好過

阿紅 呢d娛樂隊唔好咁認真

係咪終於有公會任務打

sor 睇錯
原來係做會任有兩條鑰

★ 第九彈：公會個人任務活動

時間：6 月 25 日 (一) 至 7 月 1 日 (日)
活動期間，每次達成公會個人任務後所得的布蘭克之匙，將由 1 把增加至 2 把！

＊此活動不適用於第六項神秘任務

同意

沒玩5年

想問點做好? 例如有咩屈隊

得咁多？

仲有嘅話整個背包嚟睇下先：

課金抽獵人，三巫解放埋，完。

勁隊：獵人
趁佢剩返兩日all in曬佢，仲有稀有up

thx bro

學上面巴打話，獵人三巫

之後等睇新版本勁唔勁，唔勁就抽巴龍練水暗龍使

咁暗希係咪收得皮?

暗希一線呀，但你組唔到

雙子 凱拉

冥王洗唔洗4隻

唔係做油王嘅話唔洗

暗希其實落唔落狗頭好

伊耳謎做自己leader 陪三巫如何？

繼續抽獵人啦

終於35抽
唔想再課

最後一日合作了

過埋今日唔好回鍋啦

仲未抽到傑仔

課金

課咗就返唔到轉頭

係，慘過供保險

仲要幫人供車供樓

HxH 玩左15抽（唔計課金送嗰抽）兩張基路亞，兩張古拿比加，一張小岡，中三大獎機率都好高

阿路加好似升獵人以外嘅卡好啲？

當兩大雀

獵人可以50體70條鑰打貓滿技

但有啲卡無升技怪就唯有啪素材

咁樣睇落抵啲

為左hunter課左150蚊 但係課金一隻大獎都冇

最忌課啲唔課啲，卡又冇錢又冇

巴打 唔好引我

啱呀，一係唔好課，一係抽齊全系列仲要三大獎各5張

如果有兩隻奇犽 n隻細獎 仲差咩大獎先屌得起 小傑諗住用人個隻算

有心玩既可以課幾舊水，抽到小傑就收手，呢隊夠玩一兩年，勁到癡線，回鍋又好新手又好，抽到已經係即刻追返人地進度

直接課石定禮包好

睇你差幾多抽先保底，傳奇禮包算抵買

差21抽

如果課就直接買石

課左600蚊 竟然5抽內中晒

btw得一隻小傑同皮卡 洗唔洗抽到保底

唔洗，你留石等有其他活動先抽

夠用啦，留返d石做其他野，唔太建議抽

1小傑 1皮卡 2奇犽 再插張咩好

如「烏拉圭」獲較多召喚師支持，全體召喚師可獲：體力回復劑 1 支 + 背包 5 格；
如「俄羅斯」獲較多召喚師支持，全體召喚師可獲：體力回復劑 1 支 + 友情點數 2000。

有邊個會想要友抽唔要背包

有咩人族卡?

火巫得唔得

火木都得，木優先考慮，火副作用大d

永別了，小岡

妖精成就好難打 拎唔到素材
3秒好難轉3連直排

喳喳淋趁呢兩個星期抽埋花妖，唔係之後好多妖成就都好難解

送50體

冇石 冇提升抽大卡池石沉大海
之前獨立卡池同大卡池抽過都冇，等六週年送

我反而係出花妖嗰陣淨係抽到櫻，之後入大卡池先抽到1天堂鳥、1薔薇、2菊、1櫻，都唔係抽咗好多下

勁多野要打

如果輪盤抽到 exp,錢 1.5陪。
刷關。30體 =萬年x2,錢20萬，貓x1，1.5萬exp

幾低

邊關？

又死see ?
Ipad入唔到game

Yes
Mh on99

更新左就入到

今個星期, 實好多人刷貓, 掛金貝貝賺盡友情點數

富貴滿盈

以平時50體刷錢卡計, 雙金貝貝, 輪盤金錢x1.5, 可以有90萬咁多

本身想刷2隻光神兵 但又想刷經驗同錢

開石打

我應該計錯，乘返1.5陪就岩

屌 刷錢好過9封係咁死

刷錢個d金貝具 福6壽係味唔會再有得打月

金貝貝絕版，福祿壽有得復刻但要等到過年

認真想問一次
有咩卡/隊有潛力 除左獵人
不要屌我金剛棒

洛可可：解版爆發
火天：火屬唯一直接無視防禦（好似係）

仲有六封王，天秤

火隊玩唔玩得到？。定其實每屬都要升一隊？

得閒就抽下大卡池啦，你都冇純色隊長，點玩 雖然大卡池大海撈針，但係北歐神埃神希神都要靠大卡池抽，甚至巴神魔源可能有朝一日異轉都有用

呀，純色都有瑪雅嘅，你係得瑪雅隊，妖隊同獵人見得吓人，慢慢玩，抽吓大卡池咁就有多d隊可以玩架啦
封王未解倒，起碼練左天秤先

紙皮仔好活躍

但唔留石抽 35 抽個種大獎既卡池 會唔會唔入流
Btw 櫻 碼雅都好細力 玩左排獵人之後 宜家係想抽人類

天平其實係邊隻

天秤係十二星座嘅天秤宮露娜
櫻隊細力因為冇專武（含羞草，水仙，仙人掌，罌粟）冇呢d常駐增傷不如唔好用 廢關都可以，但係打到8/9封就未必得

露娜

所謂練天平 就係all max佢？

而家兩個大卡池都啱晒你抽

花妖過埋呢兩個禮拜就後會無期㗎喇

但宜家抽左 一陣又出合作或者乜乜大獎味冇得抽
花妖真係咁勁？

唔課嘅話，追補底成本太高，過多兩三個版本就追唔到

舊卡都有抽嘅價值，花妖隊長隊員一樣重要

除左 補底個種方式 仲有咩形式既抽卡？

有兩種抽卡機只係開過一次
技高一籌，一抽就係技十
天選卡匣，成個池固定數量既卡，抽到最尾一定會中晒全個池，而且啲卡係已經升滿同潛解過

好像幾正
不過我知未必等到
姐係都係要抽...

派完獎先參加活動 佛心

老虎機抽到經驗值1.5倍，啪咗粒石啪曬回體刷足兩粒鐘，升咗3lv
刷錢唔多抵，刷咁多場得1000萬左右，買咗粒龍刻即刻冇曬錢

火屬無視防禦仲有曹國舅

都啱，不過曹國舅只係無視80%

冇火天唯有用曹頂住先
買咗造型都抽唔火天

之前打毒龍打咗一堆水晶蛋返嚟
但大劍同西瓜都無晒
去到打素材又剩係出水晶蛋畀我

讀心之塔
最唔缺暗靈魂石，偏偏跌最多係佢

總之背包有咩佢就出咩

我刷左成個鐘，升左8lv 升爆左3隻獵人技

抽琴exp同錢 1.5陪，如果今晚又抽到，再刷過

神魔的下一次合作
將會在下一個版本推出！

想知道這次會跟哪個作品合作嗎？
快點來留言「期待」或者「合作」
看看你得到的提示是什麼
一起來猜一下吧！

合作計劃將會在 6 月 27 日 (三) 下午 5 時公佈哦！
敬請期待！

四個提示
1.推出過遊戲
2.熱血
3.特殊能力
4.高中生

如果係我又會出血
希望係全方位buff 魔族

有諗過jojo

我拎個提示係 經典

提示
1.推出過遊戲
2.熱血
3.特殊能力
4.高中生
5.經典
6.冒險

係persona就好
不過睇ptt啲人話張圖有紫色星星似係jojo

提示
1.推出過遊戲
2.熱血
3.特殊能力
4.高中生
5.經典
6.冒險
7.友情

經典 冒險 友情
同無講過有乜分別

提示
1.推出過遊戲
2.熱血
3.特殊能力
4.高中生
5.經典
6.冒險
7.友情
8.戰鬥

唔係龍珠

又合作 想人課金

小魔女道喂咪

之前段錄音都講

要有心理準備，啲合作已經排到出年九月

我個fd估幽遊白書
利申：我未睇過

冇睇幽遊白書，又可以skip

睇下勁唔勁啦

唧又係玩人類

白豬可以係魔族

幽助好似唔係高中生

其實合作都唔係最大問題，但抽卡方面真係可以改下
好似軒轅仙劍咁咪幾好，唔好限死係8張卡3大獎依個模式，我寧願你出多幾張卡畀人過下癮好過

我估下次合作D卡應該唔會好似獵人咁勁

月供

可能佢打錯

台仔好多人估係白書

有冇可能係我的英雄學院

鬼父

手機有

會唔會係電磁炮，好似都ok

yes

chur得咁恒 3連合作 仲有冇6週年紀念

terry : 執笠前賺多一筆先

6週年一定有嘅7週年就唔知啦

係咁噴水晶蛋畀我

btw 下個禮拜堅公會任務

靠曬你啦

盡力

魔界小金毛?

加旋

新手一問 宜家可以刷狂野既情況下 我龍刻未郁過 係味應該刷下

唔建議
唔係油王都唔掂自製龍刻
你合得一兩個不如唔好合

美少女轉身變

咁應該打咩呢？

刷錢個關比較好，有肥有貓
你缺靈魂既咪刷靈魂

靈魂次次打完討伐都夠用1 2個版

打撚到痴左線 升左廿幾級 多左一千萬
愈打愈多體

做完每日5個公會後 領到靈魂石

想問放係邊

素材倉庫

高登公會就有，召喚四子

3930

15lv以上先收

lv10收唔收，我啱啱先玩完新手教學

足足一個朝早升左23lv
打撚到痴線

巴打咁得閒

定係爆咗體焗住要打

番工得閒 177》200 打到冇電
順便打埋9封

衝lv好時機，又賺肥料同錢，呢d關而家唔打下次開可能係一年之後，尤其是低lv果d,幾乎唔洗回體就可以一直刷，獵人之後就出呢d關，真係幫曬回鍋玩家同新手，以前d人入坑真係難起步好多

有冇刷

無石呀，點刷 ，獵人早就練曬，志在刷肥料同經驗啫，抽中小傑之後再補多一百石先抽到第二張

下次合作真係幽遊
冇睇過冇咩感覺

課左30石回體
好多勁公會都要300lv先收

sources

你地係行商要塞/遺跡特許買咩?

黑鐡

打緊

睇嚟有得刷機械獸

有冇咩位要特別注意架

遺跡都係買關打，拎石，啱用就繼續打黎刷

仲刷？

打撚到電話冇電.

黑鐵西摩反擊嗰關有咩隊可以秒倒佢

我諗有排打 講左先 開支線前無任何特別

天照眼球

冇眼球 秒左佢有冇特別？冇嘅話我唔理佢住

暫時未知 打到有D攰

黑鐵主線喺邊到打？揾唔到

bonus下面紫色嗰舊野

...劇情獵奇到呢...由人類變機械要先 打到會知我講咩

頭先冇用福6壽 宜家用左多左15萬一場

光古希其實係唔係25仔
整出黎d機械人隻隻都走左去幫星宮手

錢同石都多我十倍

從來無練過

劇透：打枝針就可以變個機械身體出黎
有冇主線六章二話關卡資料 巴龍隊第一關就捱唔住

我都係

頭先路記得用 就咁奇傑隊 ..
用福6 要轉珠獵人求其都得

抽唔到1.5經

又要打8套太清玉清素材
又要刷4隻光神兵
好撚忙呀

油王大把時間轉珠啦，真心想知你每日用幾多時間玩神魔

九十三萬經先1lv

似乎真係幽遊白書

無source你話係古惑仔都得架啦

係咪巴哈啲人一個嗡第二個又跟住嗡

點都好，聽日就知

似係啦，Terry緊係唔會講到明啦

我覺得神魔啲合作開始跟怪彈之前啲合作
可能因為合作過怪彈，所以合作對象覺得神魔夠Lv同佢做合作

唔知keep唔keep到獵人個強度

向人外發展基本上有好大空間
妖魔有大量發展空間

魔族做隊長嘅隊伍咁耐以黎好似都上唔倒一線咁，強度最高係當年嘅別西卜三路一露

今鋪仲唔破產
究竟要助養富奸到幾時

邪皇炎殺黑龍波
已經預視到桑原就係里昂依種級數

出年九月

魔族隊長只有當年8封王算有特色
第一隻鼓勵你用愈多魔做隊員既卡
光暗狂太失敗、將魔族特色完全埋沒
變成磨隊
其他其實係純色隊長
係眼球叫做有d睇頭
全game暫時只有幾張魔卡可以用
正常隊：眼球、八封王、古惑鳥、蘭斯、蟻王
功能卡：3屬幻狂、諸葛、全版心、義經合體

其實神隊都係差唔多
唔太組到純神隊
但神族體質同倍率都完美屌打魔族
所以顯得魔隊好差

煉光暗狂組磨隊 幻化仲衰，壓血隊，仲要倍攻咁撚低 魔族真係好多都冇咩用，煉水火木狂隊又虧，傭兵得貓貓見得吓人，魔源而家又冇咩人用，只係得番少數會放做隊員，隊長真的不了

戶愚呂即係夢魘啦

隊員好強
但放太多又比低血拉低成隊體質
所以

除咗富奸依兩套之外我應該冇乜對其他動漫有愛
睇過鍾意嘅都係得家教，七大罪
孤忍個三大反而冇乜興趣

幽助計人定魔

唔期望佢會出黃泉個啲
所以戶愚呂兄弟應該好似k 同kula 咁戰慄
夢魘係仙水
競技場變武術大盒，換貝貝/雪菜返嚟
公會任務係小閻王

terry應該見合作卡多人抽，所以係咁出合作卡，呢條水有排玩

整招隊伍技魔族大隔世畀魔族2倍血都好呀

其實可以炒撚哂成個寫故部留返1個寫gnn夠

我好少睇動漫，只係睇過七大罪，不過第一季都未睇曬就嫌悶

只要佢一日唔出EVA 我都應該唔會破第三次產

數漏鋼練

80後 ，睇得eva同幽游白書應該有返咁上下年紀

又有愛呀？

鋼鍊都係睇左幾集就嫌悶棄左

老餅

有愛不可以嗎

我恨富奸

一招靈丸幫你地埋單

而家啲合作都係得一個月就絕版，逼啲人課盡佢仲唔賺到笑

molamola，成筆首期就咁拎左去供養Terry

重注克羅地亞

咪撚賭波啦，輸死你呀

身邊啲人個個賭波都贏

利申：唔賭波

正

合作可以慳返好多人力設計，合作d出名既野吸引到人抽，又可以吸引新玩家。 但覺得黎緊個合作應該d卡應該唔會太勁

動物節有石可以補給、所以冇咁傷

昨晚打完新開果D 巴龍公式隊秒過

虛影=free stone

Hunter睇嚟有排休刊

補機械族.....

身邊啲人個個都一抽大獎10抽抽齊...

利申: 抽到保底

呢度有個10抽抽齊，15抽5張3大獎

70抽先有兩小岡

渣ga

利申 一樣

睇wiki 三清啲三圍
咁撚唔公平, 元始天尊加成402血, 道德天尊先加得133血
雖然解放完既三圍兩隻差唔多, 但感覺就係好撚唔公平
雖然點都唔撚會練

新的虛影世界推出了，大家有沒有玩喔？
吸收了兩次虛影世界的經驗，我們創作戰隊與其他團隊都做了各種的優化。
首先說明的是關卡命名，相信大家會留意到這次的關卡命名簡化了，以章回命名為主。
大家不要以為是戰隊偷懶喔(ﾒ ﾟ皿ﾟ)ﾒ才不是喔~我們這次的更改有以下的考量

1) 更容易讓玩家知道進度——之前收到玩家意見，提出有時不知道自己之前玩那一關，或者不知道那條線接下來玩那一關，我們戰隊與多方相討也認為關卡命名應以清晰度為先

2) 不想造成劇透——戰隊想關卡名字時，都是會以關卡內容作參考起名，但這樣做難免會透露部分劇情，亦有玩家反映關卡名稱減低了他對劇情的驚喜度

由於以上兩點，是次的虛影世界關卡命名便變成現時的樣子，希望大家明白戰隊的用心吧。

咁都有得賴

係未進化元始天尊特別低姐

一個名都有得劇透，會唔會太睇得起我地

好像打到九封最後一關 咩混元乜乜 好似好難打咁

另外想問 咩清君係同大天狗一齊玩？ 要打咩素材進？

..然後就沒有然後
得番虛影打？

咁宜家開始已經冇咩石可以打番來了
姐係只有最後一次三十五抽

課金囉，350抽都得

零課小著

想問呢堆 玩唔玩得下？

地獄打左一半
雙周要用太多體去拎一粒石
我諗大概最多仲有五十石可以打番來

打遺跡 咁多錢

水奶水遊個d? 上面個堆打哂

咁打下面嗰堆

都會打 地獄打左部份。雙周要太多體 要慢慢來

課月禮包

兩隻哈沙應該留定餵技？

留

好 thanks

哈沙係咩？

Google search啦

神魔 呢排出咁多機械族既卡 做咩

唔出點樣補完機械族

可唔可以有進化, 幽助依個樣唔掂

但我覺得機械神兵擺落埃隊仲好玩

又係三十五抽又人類卡？。

就算幽助係人，仲有兩隻肯定係魔

藏馬妖 飛影魔

合作親都係人類

新出個個黑鐵 易唔易打？

雖然叫妖孤姐，但唔好係妖啦
將木魔發揚光大啦

木魔有咩代表

鐡扇 鳥 魔源 狂魔 不死合體

仲有無

又要抽了
富奸

yes 月包夠齊新卡

原來仲有神魔post

好多連登仔玩神魔

原來我都有隻哈沙..

全部同一條友嚟

啱啱放監

少上姐

新虛影難唔難?

公會個祈請力量之地難打?

岩岩返神魔 有冇咩平民隊磨過

而家全部呢啲關改曬0難度
1combo 通關

又話煉獄係難過地獄易過夢魘，邊度難過地獄 定係佢用三清嘅地獄黎做標準

有睇 不過只找到舊版

有無攻略?

德國wor

扮乜野新手呀你，一定過左啦

過到就唔洗問你啦

請教下都要屌人

我都未過，可唔可以拍返條片教我過

咪就係，好惡😢😢😢

要打4隻

岩岩重玩 無方向 求指教

講個笑話包好笑！

德國

希望今日抽到1.5exp

fb咁多人未聽過幽遊白書

一班垃圾

真

冇睇過但點都聽過

00後

小屁孩

我聽過，但未睇過。

蛋撻新唔新鮮

奶下咪知

又抽唔到1.5..

刷到好攰

咁少都po出黎

....on9無刷過都多你成3-4倍

而家地獄關個張卡，進完都廢 ，早知唔刷好過

刷4張解放素材算，都唔諗住兩張滿技互食

儲only

Goal..........!!

而家見倒三成就送大肥都唔係好想做，阻我背包 雖然我次次都有做

左下咩卡? 冇乜印象

根據隊伍中「護境仙陣 ‧ 通天教主」以外魔族成員的數量
減少「護境仙陣 ‧ 通天教主」相應的主動技能 CD

完成冇用既一張公會任卡

織田隊一鋪搞掂啦

妖狐藏馬卡面幾靚 同埋終於有灼蘿

灼蘿

睇完wiki真係冇乜用 灼蘿

應該唔會一隻減一CD 咁離譜, 如果唔係3 CD 會太OP
最大可能2隻減1, 最多減2
出奇既係貓公爵轉屬
但佢招技係兼具暗而唔係兼具自身, 即係唔用合體技就廢咗招技

一直都冇刷過嘛
貧民玩家

岩岩重玩番 回算好

點算好

Del app

唔好再玩
你會中伏

獵人過左,難D起返手

黎緊有幽遊白書

我上面貼左背包 可唔可以幫手睇下

230 我唔係淨係刷關 順便有多體打埋地獄50體個堆遺跡

真新手

睇左啦，留石 等下次合作出成點會好d

地獄級係咪全部唔洗諗

獵人完左仲回鍋做乜

好掛住藍狗 四爺
所以入黎say 個hi

沖田

幽遊回鍋

想問 地獄遺跡特許d boss係味全部廢賣得？

獵人打爆哂機 先淨130 石

比較有用應該係奈亞拉托提普一回合迴避所有攻擊，算係功能卡咁用，同埋紅之女王幫泰迪熊練技（如果你有）不過全部都留一隻做吓倉管啦，如果冇用嘅卡就賣嘅話呢隻game好多卡都唔洗要

我玩pad都係賣哂冇用既卡 我背包冇開

煉獄仲易刷過地獄

...好難打wo 打唔贏

斷估幽遊角色唔會咁快屌打HXH角色掛
如果係既話都幾癲

終於清哂50 體地獄特許
雙周 用太多體唔打住 其實好像冇咩野打啦

再屌打就超黑金實力

唔係人隊IS OK

隊長非人族就冇事
人類隊員向就冇事
始終念能力係獨一無二，小岡招無敵冇咁快可以取代

妖狐藏馬配含羞草出魔界含羞草ok

出億年樹配櫻好冇

有咩可能, 咪呃啲新手入坑!!

同一隊煉獄要手轉地獄就鳩轉

地獄儲唔到技比隻素材反死左2次

地獄食左3石
煉獄1石輕鬆搞

廿年前關卡3石

佢成日都鳩up

會長好波
會長萬歲

會長?? 你認錯人啦

sor

我睇唔明 佢開龍刻個到..咩技黎? 好似俄羅斯方塊咁

咪連鎖龍刻

小著有冇機會得到既?
同埋係咪必要?

唔同類型龍刻唔同玩法 佢果隻龍刻叫連鎖龍紋
龍刻依家有2種用法：
1.好似你小傑隊咁 轉珠前開念力用 係新出既玩法黎

2.儲滿龍刻後 係轉完珠跳combo果陣㩒就用到 玩夠指定分數會發動到龍刻既效果 應付唔同需要
另外技巧高少少既 可以做到埋濾珠等等

詳情可以上巴哈 打龍刻 關鍵字睇

1. 小傑我明既
2. 龍刻 同小傑可以同時間用?

用念能力會消耗龍刻能量，所以唔可以同時用

咩係小著

了解

幽助
隊長技:光屬性寵物的HP、攻擊力和回復力1.5倍；
另外7COMBO或以上時，所有寵物的攻擊力4倍；
另外光水同時攻擊時，所有寵物的攻擊力2.5倍

主動技:將自身以外寵物的技能冷卻時間縮短1回合；並解除寶珠的鎖定狀態；並所有寶珠變成光水

咩係寵物

好明顯講緊第二隻驚既幽助技

如果神魔參考人哋嘅話
幽助會唔會玩返水光隊

第二隻驚都有水光隊

手機game淨係玩過神魔

無左人類光萊昂既光隊，好似總係差少少咁，下下都要擠狀態

Yes

邊隻係人類光萊昂

如果有庫拉就可以同時用...

不過好似幾無謂

而家果隻光萊昂係機械，前身係人類，某次update完之後就改左種族

哦！就係出機械嗰個update

佢係pad 幽助

咁既垃圾都抽到 6星都進唔到

陸續有黎

但係可以進7星

都幾廢下

倉管黎

之前有大半打

大卡池好伏下 都係存石算

屌 又哂左一百體 打個煉獄 成日慳招唔用

尋晚執野時發現

點樣有得打呢個關卡

首先要問叮噹借時光機先

原來你有睇呢套戲 咁你有冇打到個關卡

我有呢張code card你話我有無打到喇

唔記得打唔得咩

仲記得以前既木隊係富豪隊
轉心轉木既卡都係石抽先有

以前好多轉心，轉自身屬嘅卡都係石抽架啦，3屬異界龍，火光龍使，水火光暗西方獸，係後期先將異界龍擺去靈魂商店，西方獸擺去友抽

魔羊火狗青龍依啲垃圾點同槍哥比
朱雀獅鷲黑狗又點同黑魔后比
同埋明顯一樣既技木屬係難抽好多

係，最初最初既神魔，木隊係稱呼為豪華隊

槍哥例子正確
黑魔后係轉心強，所以我冇拎黎講

老手們

咁火隊算唔算平民隊，以前起手嗰陣特別鍾意玩火隊

以前最高傷係火希，其後係洛妲
火希靠火巫carry 所以以前唔算太平民
洛妲先係最平民，黑狗魔羊乜暗隊都入得

以前我係火希隊起家的

咁光隊呢

未出制服嗰陣係點嘅樣

蕉蕉蕉蕉蕉

暗隊起手

如果係最最初期，除左光北歐之外冇
真正有一隊純光上得枱面既係光希配光妍
以前光屬多數係輔助卡先用得著，雙光遊，光奶，大聖

首抽木遊先係王道

首抽緊係光妹最好啦，配防龍/大聖冇腦磨

成班老屎忽

咪臭係

青龍起手
而家睇返堆起手卡

而家d起手卡係頂級配置

青龍起手唔係擺最底架咩 定係之前del過張卡

時代唔同啫，想當年2x2倍北歐隊都係強攻隊，而家磨隊都唔止4倍

點解set哂做頂置

屌，真係有聲
以前木隊抽得到成個隊型出黎已經好歐
另外就係慘不忍睹既光隊
真係玩親光隊就只係聽到蕉蕉蕉蕉蕉

以前北歐，無論咩屬都只係會搭妲己架咋

我首抽係水妹 其實我無刷首抽
到而家都未滿技 （因為好少用佢）

因為置頂咗？
水主->青龍

未用過置頂，所以我都唔係好知點睇

會放落隊/升嘅卡就置頂，純粹儲嗰啲eg雙週就最愛
你哋唔係咁嘅咩

我都冇刷

係咪老手唔會用置頂

係因為唔知有咩用

要升技先會用

我都無用置頂+1

唔賣得 -> 最愛
常用隊員 -> 置頂

幾時先精獸up,想玩道羅斯4布瑪

從來得人面雛鳥up冇精獸up屌佢老母仲未有木精獸

精獸唔算難抽喎...

送隻俾你囉

做乜扮油王

mk子係度，邊個敢認係油王

精獸複製人都負皮 ，免費可以抽返黎

複製人=負皮

唯一練過既複製人得明王*4

唯三練多過3隻既野
3武仙個啲就唔講了

兩隻唔講了，三隻得薔薇仙女莫比，不過都唔滿技，得閒會練第4隻仙女

而家隻光雙週練唔練複製人好

得暗屎來姆有複製人

你講野無人會信

抽中1.5倍經驗值狂刷
刷咗四千幾靈魂，升咗5lv
距離400lv又近一大步

我是新手，一下升咁多好開心

363升到371 想升到400但冇咁既動力

暗嘅正啲

光精獸thug life完勝

邊個台有直播睇 viu tv 播播下唔播

btw 比利時

Ace stream

手機apps睇清唔清?

係電腦睇

我見佢好似有手機版，聽日試下先

打埋黑鐵

聽日睇下清唔清得哂 遺跡d關

今日咁靜

冇話慘唔慘，唔刷首抽係咁。
水巨像都陪我走咗新手路一段唔短嘅時間

呢隻game唔需要刷首抽

make some noise

水希臘點組好?

我回鍋的

標準答案：擺個背包出黎睇下先

thx

中間lv最大嗰堆係靈魂，可以賣曬佢先
不如放棄吧啦，而家希隊用唔著轉屬，青龍水異界雙魚都冇咩用，升完水巫聞仲都冇咩啱擺

儲石等抽黑金

標準答案唔係：回咩鍋丫，走啦，冇嘢玩㗎。

標準答案：次次見到有人入坑我都同佢講，叫佢唔好玩，而家隻game基本上得返抽卡好玩，以前有課開金，而家已經泥足深陷，想退坑都唔係咁容易，畢竟玩開有感情，而家個個月買緊佢個月禮包，仲慘過供保險

［臨終］
阿仔：阿爸，我係咪可以claim你啲人壽保喇？

我：咳...咳...啲錢...我個個月都攞去供神魔之塔...而家留低個帳畀你，入面有好多絕版啊、黑金...咳咳...你拎去賣咗去...應該都值唔少...（吐咗一啖血）

仔：阿爸！阿爸！阿爸...

頭post就決定用呢兩段野

到時神魔都執咗啦，堆數據邊值錢

神魔仲要再戰多5個十年先執

神魔分分鐘仲長命過我地

諗起以前刷隊遊俠隊黎登塔

諗起新手嗰陣未用過遊俠隊

淨係練咗水遊，其他遊俠冇郁過

一開頭玩嗰陣覺得木遊好勁，跟住等掉卡率提升係咁打，打咗好耐終於跌卡勁開心

遊俠隊

哈哈，晉級球隊收錢

天秤要幾多隻 抽中左好多隻

公會任務 有貓貓放題

一鋪三隻

想要毒龍除咗等復刻係咪唯有公會開關打兩隻跟住食鳥食滿 啱啱玩返skip咗上次復刻應該要等成年？
巴龍隊隊員用住木源龍代替得唔得

公會得一隻打 等復刻啦

巴龍用龍就得

一至兩隻已經夠

唔駛用毒龍啦

我果陣係木防做頭係四封磨極都唔跌卡, 一場磨九個字
雙周強化盾又麻煩, 最後都唔記得左點黎 光遊打極都無用黑狗頂住, 然後之後換左人馬, 再之後就課金了

首抽暗龍

巴打棄左坑都有追post

間中禁入黎睇下囉

有愛

係時候回鍋了

新手乜都唔識，好似賣曬d巨像

新手嗰陣最柒就係賣左水主，好似之後啱啱出主解潛解送左5*水主比我

競技場升階，有d人高階過我，係咪因為佢用試煉劵打多兩場

是咪就黎再同怪彈合作出路西法獸神化

啱啱突破完杜門，手快快冇轉隊
零倍率磨隊，連打隻大肥都勁嘥時間

Terry:唔駛錢就想我改勁隻寵

食五隻自己進化

問： 公會任 有冇需要瘋狂打？

答：有

要跟住個個 用咩隊長 打到100隻個個打？

殃b，有咩驅使您係到瘋打公會任呀？係愛定係責任呀？

圖靈無腦1C 王關開技GG

係窮呀，屌你個hi

個公會任啲貓真係跌到痴撚線...

打左成20場一隻大肥都無，係咪bug左

跌左6隻

試過一場5隻，多到都唔知練咩好

練迪士尼,宜家練緊虎克

用貓仔練左阿土伯消遙紅心皇后，而家練烏蘇拉

好耐都冇中過啦

有無人打公會任啲關瘋狂卡死

無卡

中咗同無中無咩分別

我過關之後卡死 重啟禁繼續就閃退

我都冇試過卡死

迪迪尼冇得練技嗰3隻, 烏蘇拉, 庫伊拉, 伊斯馬.
星期一已經由技1餵到滿技15...

今日又狂噴... 準備隊俾仙劍軒轅

D肥貓多到
但唔知點解硬係唔想比舊卡食

點解木古希咁勁都冇人掛

因為舊卡冇用

40萬租啦

不值一用

洗唔洗換俾你用

真係唔覺木古希勁

比左40萬

咁都唔勁？

證明你無認真玩

用番希隊算啦

冇呀，全部食石通關，我而家仲玩緊遊俠隊因為公會任

遊俠堅勁，而家仲用遊俠過到地獄果d先係神手

日月狼嗰d都得嘅

啲貓有冇可能可以升埋白書

打定一百隻貓番黎啦

爆po 未

三國二

啲隊員仲有用過大獎

瀨屎ser

唯一一個細獎勁過大獎嘅獨立機

登入送嗰抽中光希 終於集齊五希

調酒師係味冇用架

巴打升lv升得咁快

上次 打肥打錢個時升左陣 唔算好認真升 只係打左兩日到..冇爆體去升

我見公會印仔就存完係味唔洗打了

自己要有650分

冇乜用，不練也罷

唔係一千 好d咩？？

雨依同灼蘿滿左技，仲要1000分做乜

仲有雨依 其實雨依冇用

我冇灼蘿

點睇自己幾多分？

公會>成員 右上藍色選活動分數

工已收？

未bingo，20combo差33次，未收得工

我冇咩可以二十到

另外，我們發現，在 6 月 28 日釋出的新聞稿中，「護境仙陣 ‧ 通天教主」隊伍技能II 描述有誤，正確的技能效果為︰
「進入關卡後，根據隊伍中護境仙陣 ‧ 通天教主以外魔族成員的數量，減少護境仙陣 ‧ 通天教主相應的主動技能 CD。」
( 發動條件︰隊伍中有「護境仙陣 ‧ 通天教主」及其他魔族成員 )

幾隻字就將教主打落地獄

一齊管倉無分大細

黃泉屎到

雖然估到係吸傷, 但吸得一下... 仲要反傷得個50倍...
最少要好似天照咁破防啦...

原本好似係根據自身以外魔族成員數目減cd，5魔就3cd開一次技（滿技嘅話）

哦，原來呢個係而家嘅效果 原本係咪減自身以外嘅魔族成員cd

通天不嬲都係計自身以外魔族，game入面已經寫左，總之全隊魔就係cd3,不過通天複製人應該唔計自身，所以複製人兩隻應該ok,即係變左每隻cd4

話撚知佢入場即跳，都係一隻垃圾

EX19 20都有D用 等出1718SP

錯post

究竟點解會錯post

仲唔係踩場

GNN 冇人講

因為全部都冇用
最有用嘅資訊係升技食貝貝而唔係貓

下一版個大卡池，係唔係冇左花妖？

答對了

屌佢個閪
藏馬真係妖

回來了

炒撚晒成個promotion 同marketing 啦

錯post唔緊要，但係可唔可以講解吓句嘢咩意思

去玩dragon ball legends就明

咁藏馬本身係妖狐喎

等我以為...

EX19 20(歲)都有D用 等(中)出1718(歲)SP

人造人17181920

而家新聞稿都有bug

我公會差7隻杜麗莎就bingo

杜麗莎

* 早前發布的帖文有關黃泉跟藏馬的組合技能內容有誤，請以此帖文內容為準，不便之處，敬請原諒。

gnn有講到咩技咩

盲生

咩黎

「黃泉」與「藏馬」曾為一同作戰的夥伴，二人合力戰鬥時將可釋放更強技能，技能詳情將與「藏馬」技能資訊一併於近日公佈。

冇留意之前有冇講過

都係存石等時機..

抽來也抽去，抽卡教人掉眼淚

次次抽完卡就唔想玩..唔抽住

次次抽完，抽唔到自己想要既野就冇心情。

又就快要供月包啦

估唔到由垃圾驚一開頭玩
棄過驚3次到依加仲會番轉頭玩
但已經跟唔到依加既組隊

難離難捨 想轉多些
難忘神魔 紙皮好野

玩到291 lv
想當初日玩夜玩
試過係屋企轉佐成日石

回鍋有冇公會收 想拎齊公會任啲獎

改版前爆唔爆到po

得

等埋GNN

打成就真係好煩 又冇乜卡

公會bingo?bingo了

唔明 ？ 打齊左？

齊啦，20combo都夠100次了

咁會點

拎齊所有獎勵，公會公告板左上角有塊正方型嘅野，有講有咩獎勵

獎賞入面冇既

活動完左先派，應該下星期一派

見到了。
好想抽卡

當公會有人會打成就 用圖靈分半鍾1場 10分鍾就可以收工

唔係個個成就都可以用圖靈架嗎，又要用萊昂隊又要遊俠隊

人地會打架啦

呢兩個成就第一日好似俾人打晒...
我未轉過隊打...

遊俠打左44次，萊昂25次

下個版本all in宇宙卡池,仲有機會抽埋三巫

同一個會員打咗遊俠80次萊昴65次

三巫都未齊 ？

未

渣ga

惺咁渣ga

我叫佢抽呀

我1%卡都未有
我又想問 古幣除左特哥個4隻仲有咩可以抽？

屌入佐個公會完全冇人打bingo

仲有時間轉公會

差唔多全部卡機既大獎

防龍食雀滿技是否不智 刷4隻好辛苦

防龍點解要刷

之前係咁apply公會要去到第二日先有個低lv既accept

去神魔fb交友區搵，大把招生

係囉點解要刷，食雀已經得啦

前提要有巴龍...

成日針對我

邊個夠膽針對你我打柒佢

月禮包平20蚊

依加抽卡反而抽番d之前想要既
但依加已經唔勁

月供保費回贈？

terry 良心發現

#871

月禮包$68
佛心公司

$0.5一粒石

平d就會多d人買，最尾仲賺多左

好似啲公司就執呃埋最後一水走佬咁

揾定其他game玩都得啦

又被你發現咗添

好悶啊

打煉獄

平d同貴d，你地咪又係會買，我都會

我地啫，唔係個個都會買貴野架嗎，話唔定有人見倒月禮包咁撚平就入坑

練北歐同巴比倫

利申 打左五千幾分

癡線

上次有轉心練打左萬幾

今次公會活動打小怪練卡好唔方便
隻肥貓成日出現阻住曬，小怪掉落率好低，成日冇想要既小怪

肥貓都有用 練番哂之前啲回憶 特別係迪士尼

咁廢 大把其他倉管卡未練
我淨係想要某一兩隻小怪(笨小魔)食地精練卡，刷咗成條體都冇

勁就唔叫回憶啦

練仙劍大富翁都唔想練迪士尼

練哂啦

幾時有月包買？

見到特價把持唔住要課金

買一場波千千聲 但唔肯課幾十係咩玩法

今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂

btw 9號有禮包

課住150粒石畀自己做生日禮物先

地精技可以練到嘅卡都練晒

儲緊三國兵練三國戰國

就咁睇資料 櫻隊打唔打得贏? 今次煉獄 好似ok?

淨係想贏一次

櫻好輕鬆
想死都難
又冇連擊
瘋狂根性

生日快樂

多謝大家

你po去神魔fb可能有嘢送

有柄小妹免費1Q

被1Q

幽助係水...感覺不妙

雷襌應該係光
水光隊

邊到睇

屌呀 靈丸變左水炮

每個月都新卡=.=.

神魔之塔 Tower of Saviors 不然每個月都減卡?

呢個係大獎？

屈到

變左身用唔到靈氣妖氣．混合

好似好勁

濕撚晒
唯一係大技要EP12, 雖然係無敵

藏馬單開仲勁過開組合技

好似最勁係藏馬

全版兼具5屬同心... 真正玩轉珠遊戲唔洗睇咩珠

全兼全100%
亞瑟王

都話咗神魔d日版crossover全部follow怪彈
所有角色屬性都照copy怪彈幽遊

藏馬好全面, 除左限妖魔之外冇乜缺點

飛影就感覺明顯有多少少心思, 可以放埋人係好有用, 雖然三圍會少過魔族, 但放基路亞會好搭
大技又重可以單開就秒天秒地, 而且多招保命, 唔怕根性, 而且配火魔最好代表就係眼球
大獎混合隊

幽助就... 水光... 就係咁

又雙技 又變身。
比cf 強，比獵人弱

感覺似想強化妖精同魔族既卡

依家就好奇我全人入關, 變身做魔族之後叫唔叫全人成就

水光垃圾

計一開波入去個屬性

幽遊白書同獵人可唔可以合作

8封王+怕醜草入藏馬隊

好複雜
睇得好辛苦

幽助變身應該係最高血既魔族

變身倒扣血ok

上個月第一次課月禮島包諗住抽hxh 諗住課完唔再課
今個月佢出discount 又要迫我課 屌你MH

濕濕碎啦

怕上癮

唔洗怕，已經上左

無我地啲前人課金
你地仲有得玩hxh/幽遊?

「陣」

主動技︰修羅旋風拳 ( CD 8 )
所有木符石由左上方開始向下排序。1 回合內，每直行首批消除 1 組 5 粒或以上符石時，該直行將產生 2 粒木妖族符石

課主

變身幽助隻左手咩料

其實我呢度大把

幽助咁廢都叫大獎

近期合作黎講
獵人>拳皇>幽遊>cf

列王世界第一

agger

睇到好撚眼花

始終前兩個主打人族，幽遊玩限妖魔，種族缺憾比較大

睇睇吓放棄左，睇完都唔會記得

就由你計啦，計完我會多謝你

黎黎去去咪有係幾幅屁

中文差D 都玩唔到神魔

閱讀理解考A先玩得

波台

跟我all in比利時實無錯，想發達就睇呢鋪喇

比利時🇧🇪！

訓左身

Goal

又可以課金了

比利時好勁

今屆係佢同法國架啦

低啦尼馬

巴西wor
邊撚度巴呀

決賽英撚對比利時
英超比星賽

其實今場都好多英超仔

世界盃最好睇係見到 巴西 德國出局

靈獸役使 潛能解放

之前巴哈個個都話係革新解放

鬼叫官方無啦啦整張革新剪影圖咩
可能會昇華卦

革新已經有昇華啦

係喎
自

五中三隻好像...

排緊隊

快要開post了

998
btw靈獸終於有得解
但仲未有昇華

昇華咪又係一心一劍

1000